一拳定我英

目前為止，動畫/漫畫，一拳超人，我的英雄學院，二簡一會覺得邊套最好睇

本身我英
依加鬼滅

可能我口味問題，個人對鬼滅一般